蕭若元 支付寶被暫停存款業務！ P2P企業再有暴雷！ 大陸網絡經濟玩完？(下)

蕭若元
支付寶被暫停存款業務！
P2P企業再有暴雷！
大陸網絡經濟玩完？(下)
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2021-01-18

memehongkong
729K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

燒生:大陸網絡經濟玩完

即係中國生化戰贏咗

各國鎖國，經濟停頓。
中國只要印少啲錢，唔好咁狼死，全世界就當人仔好保值。有人仔又可換物資。

因為工廠係各國鎖國下難搬，而中國搞嘅貨物本位就可以繼續

燒生好藍日日登支那

燒山消息唔update